根本鬥紅鬥就會死埋自己友

有鬥紅呢個概念已經等同你係支那人

中國人思想就係想睇人死得早

笑9人 見高拜見低踩 但冇反抗能力

呢種思想害死人

Push

承認呢條法已經輸咗
心須正視

共產黨就係想你鬥撚死晒全家
到時咩都唔洗做 等收割
黑警已經係第一步
與其鬥紅 不如諗下點抗爭落去

路在那

鬥紅都唔係問題
問題係連登仔鬥紅鬥得太蠢
盞愈鬥愈衰
不如唔好鬥

舉著紅旗鬥紅旗，鬥鬥吓就得㗎啦，班藍絲咪又一樣係豬閪

各有各做 多方發展

但鬥紅同體制內抗爭有咩分別
到時空間愈收愈窄
連d漏洞都冇埋
冇事就冇事 有事就害埋自己害埋手足

好過鬥黃

我又唔覺得係承唔承認呢條法嘅問題
有武器就用
任何一切可以削弱敵人勢力嘅行動都可以做

削弱到敵人嘅
by any means都可以做

但藍絲永遠唔會有事果下先慘

死既永遠都係黃絲先

點會
中共咁多年嚟
清算咗幾多個美國人？
清算咗幾多個共產黨員？

唔好on9帶風向，所謂鬥紅只係一個名稱，佢唔畀黃色經濟圈成長，係因為怕。唔畀用黃色分辨是否手足，咁咪用紅色囉～其實用乜嘢色都無問題，只要認到同路人就得。

兄弟爬山，各有各做！

鬥鬥下咪個個都紅
連登仔淨係識揾邊個寫台灣唔寫中國台灣嗰啲
咁中共咪話以後全部都要寫中國台灣中國香港囉
到時連登仔係咪好滿意？
鬥紅唔係唔得，但都要鬥得醒少少吖